#10 ON TRENDING 羅家聰： 香港金融機構已經姓黨？ 中共香港不斷托市虧還是賺？ 港府儲備已經不能以民為

#10 ON TRENDING
（字幕）末日博士羅家聰：
香港金融機構已經姓黨？
中共香港不斷托市虧還是賺？
港府儲備已經不能以民為本要支援大陸
歐美的真圍堵將令中共經濟出現大問題
Feb 23, 2021

HK Hope China(香江望神州)
282K subscribers

#大陸經濟#國安法#羅家聰#
末日博士羅家聰：香港金融機構已經姓黨？ 中共香港不斷托市虧還是賺？ 港府儲備已經不能以民為本要支援大陸 歐美的真圍堵將令中共經濟出現大問題